<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<movie title="pantalla1" width="745" height="400" locked="false">
<help>Película que se utiliza para presentar imagenes y contenidos.</help>
	<!--Generales-->
	<param name="texto_titulo" type="text">[b]2. El problema del CO[sti]2[/sti][/b]</param>
	<param name="texto_subtitulo" type="text">[b]2.1. Causa [plus] efecto= solución[/b]</param>	
	<param name="texto_contenido" type="text">Las emisiones nocivas de CO[si]2[/si] a la atmósfera proceden de:</param>
	<param name="texto_accion" type="text">[i]Pulse aquí para descubrirlo.[/i]</param>
	<param name="imagen_fondo" type="image"></param>
	<!--Imagen libre-->
	<param name="cant_imglibre" type="select">1</param>
	<param name="id_imglibre" type="array">1</param>	
	<param name="imagen_libre" type="array">Cap_co2_pant2_anima.swf</param>
	<param name="borde_imglibre" type="array">false</param>
	<param name="coord_imglibre" type="array">-35,-170</param>
	<param name="tamano_imglibre" type="array">920,440</param>
	<param name="visible_imglibre" type="array">true</param>
	<!--Botones-->
	<param name="cant_botones" type="select">4</param>
	<param name="abrir_popup" type="select">1|2|3|4</param>
	<param name="imagen_botones" type="array"></param>
	<param name="texto_botones" type="array"></param>
	<!--Texto Libre-->
	<param name="cant_textlibre" type="select">1</param>	
	<param name="id_textlibre" type="select">1</param>
	<param name="texto_libre" type="array">[u][b]¿Cuáles son las soluciones hoy por hoy a este problema?[/b][/u]</param>
	<!--Texto Link-->
	<param name="cant_textlink" type="select"></param>
	<param name="texto_link" type="array"></param>
	<param name="coord_textlink" type="array"></param>
	<param name="textlink_popup" type="array">1|2</param>	
	<!--Popups-->
	<param name="cant_popup" type="select">4</param>
	<param name="id_popup" type="array">1|2|3|4</param>	
	<param name="imagen_popup" type="array"></param>
	<param name="texto_popup" type="array">Se están investigando nuevas tecnologías que permitan compaginar la demanda y producción de electricidad con una disminución de la emisión de gases de efecto invernadero a la atmósfera. Pero debido a la necesidad de seguir utilizando combustibles fósiles que producen CO[si]2[/si] se están centrando en realizar la captura del mismo en su fuente.[br][br]Pulse para ver las medidas tomadas hasta el momento a nivel mundial son:[br][br][br][br]La evolución del precio de los derechos de emisión ha seguido una trayectoria ascendente hasta la semana del 24 al 27 de abril de 2006.#[li][b][u]En Diciembre  de 1997...[/li][li]En Enero de 2005...[/li][li]Y en España...[/u][/b][/li]#Fíjese en el gráfico, representa el precio de los derechos de entrega en diciembre 2006 y su caída desde el nivel próximo a 30 hasta los 17[euro]/T como consecuencia de excedentes en Holanda y República Checa y falta de demanda en Francia, Bélgica y España.#[i]Pase el ratón para aumentarlo.[/i]
|En Diciembre de 1997 se aprueba el Protocolo de Kyoto cuyo objetivo es reducir, estabilizar o limitar el crecimiento de la emisión de los gases de efecto invernadero. A partir de este momento:[br][li]Mayo de 2002: España ratifica el Protocolo de Kyoto.[/li][li]Noviembre de 2004: Rusia ratifica el Protocolo de Kyoto, a partir de ese momento se dan las condiciones para que pueda entrar en vigor.[/li][li]Febrero de 2005: entra en vigor el Protocolo de Kyoto.[/li]
|En Enero de 2005 entra en vigor la limitación de emisiones de CO[si]2[/si] en cada Estado Miembro y el comercio de derechos de emisión a través de la Directiva 2003/87/CE que trata los derechos de emisión.
|En España, está el PNA (Plan Nacional de Asignación) 2005-2007 con una asignación total de 160,28 Mt CO[si]2[/si]/año de las cuales 86,4 se destinan al sector eléctrico y 73,88 al sector industrial.




		
		</param>	
	<!--Globos de texto-->
	<param name="cant_globos" type="select">1</param>	
	<param name="texto_globos" type="array"></param>	
</movie>